Tesla 2150 苦主區

開定先

2250 呀我

含啦假膠

返家鄉啦

2150咁保守？最少都開個3000苦主區